想喺日本網買個火機 但係火機冇得空運

有冇日本代買再可以隨身行李帶返香港呢個服務
定係可以用船運？

唔入油應該運得

好似都唔得

火機隨身都唔帶得上機啦

4px 有船運
不過...

唔該你先
用唔用其次

每人可以帶一個

4px船運都唔得

有冇相睇下咩火機

巴打識野 喺香港揾咗好耐都揾唔到

早2個月買過
用船運可以 但入面唔可以有油

我都係買呢個 不過黑色 用go2usa啦 好似$200運費左右 一個月收到

Westwood火機全球好似得日本有出咋

巴打喺邊度買

Westwood jp官網訂 再用集運黎香港

想問邊間船運公司
上網睇船都係禁運火機

Go2usa可以
打電話去問話唔得 但係fb問又話得
最後都運到

Thanks ching
遲啲入手先 仲有咩冷門/推薦日牌

Cavempt算唔算冷

加埋佢個煙灰缸就功得圓滿。

我買中古 全新好貴

連埋集運幾多錢

千8-千9 hkd 我果款官網價21165yen